老衲上連登就係貪佢廣告多，俾錢做VCP把撚

VIP

VCP

very cheap person呀 話你呀

咪係 多廣告都唔會睇唔到 眼自動filter

我每日都會自動自覺[支持連登]